武漢肺炎會經隻眼傳播 真係唔知你地驚what

合埋對眼咪得囉

full gear 手足笑到最後

咁穩陣啲

屎眼呢